恒大fm telegram group welcome pm

自己唔開group?